屌 慘過做雞 返工要打去追數

仲要低聲下氣

咁你去做雞啦

點解做雞係慘？
點解打去追數係更慘？

仲要企左係條街2點鐘都冇人叫
已經見到呀伯即刻拉低件背心仔show對40G都唔show me

doing

我上一份工都係，俾人屌番轉頭

陰功

佢話屌我老母 我笑左

問題係你無本事做雞嘛

屌到化啦 屌左咁多次

咁慘？！

男人老狗有對40g肥仔波睇黎都唔少野